[LIVE] 831太子恐襲被捕人士反駁監警會報告 記者會

三位手足，其中一位係梁耀霆，另外有一位會有錄音證言
區議員主持預告 會有5條831 新片

梁耀霆表示撐警會完全沒有問過被捕人士當晚證言

其實721 都應該要開返個記者會以正視聽

事實上係需要

推

推爆佢

有無播過嘅片

一陣會播6 條，其中5條冇公開過

個陣已經開過幾次，隔太耐需要再開多次

[推上國際- 終極黑警殘害記者整合版] 我無忘記10/5黑警點樣殘害記者

黑警殘害記者 612 721 831 101 1111 油麻地人踩人 性侵男/女手足 中大 理大
呢個禮拜仲要出埋奶狗報告 我地唔可以放棄 比國際知道黑警有幾撚閪
上個禮拜既事我無忘記 唔可以麻木 如果大家做Twitter任務岩用以下文宣
歡迎你地大大力咁樣推比國際知道

主要係針對撐警會9up 黎反駁

係
不過之前都係受害人出黎講, 所以無提到999呢點
999呢點要講清楚
立場LIVE 當時有萬幾人睇, 再加林卓廷個LIVE
有幾千人打999好正常
監警會竟然用返黑警立場黎話有人刻意叫人一齊打999阻礙救援

831真係淡化警察嘅問題得好緊要

push

有新片？？

正! 哩個要學!

「張建宗指監警會的報告公開後，被指控「撐警」、「扶警」、為警方「漂白」，形容言論顯示立心不良的人非要打撃警隊不可。張建宗呼籲市民應對報告作公道及中肯的評價。」

姐係唔同意報告內容的人就係唔公道唔中肯

呢d真係小學雞logic

啲片無乜料到喎